打機list求評

Ssd同hdd會用番舊 主要打pubg 黎緊都會玩其他game。
想知有仲無得改善 要換咩 洗唔洗加散熱之類

底版不如z370

你真係覺得8700原裝散熱夠你玩

你塊b板推唔到3000mhz ram
換2666 or z370

On9....

買左未？

轉左底板

買左成套？

加左個散熱 火牛同機箱都用第2隻

主要係Ryzen第二代出，你唔超頻嘅intel真係被Ryzen2屌住黎打

休閒打機 唔追呢d

都係，如果唔多識電腦嘢，咁砌無乜問題